🤗🤗🤗呢到巧正牙，有得用emoji🤗🤗🤗

😝😝😝😝😝😝😝😝😝😝😝😝😝😝😝

幾撚時死？

( Show Blocked User - 裴珠泫 )

含啦 臭雞

岩岩見到u😝

單機啦
( Show Blocked User - 裴珠泫 )

即block
( Show Blocked User - 裴珠泫 )

屌你老母

😂😂😂

=,=

😂😂😂😂😂😂

做乜撚

個forum出第二日你就要單機啦

( Show Blocked User - 裴珠泫 )

單機啦柒頭